抗議警方選擇性執法，唔拉太空館外藏有攻擊性武器的暴徒

成千人手執攻擊性武器都唔拉，個個都鬼鬼鼠鼠。